開Family Plan

45蚊/位，匯豐/恆生過數。差5個人，有意tg我

乜野family plan先得架？

咩撚野都無講，係咪弱撚智

夾plan仲要賺埋巴打錢

正想問

唔好意思，Ching們。 係Switch嘅Family Plan。唔好意思各位

Switch，唔好意思。唔記得交代翻

Switch，唔好意思唔記得講翻

仲以為spotify

sorry啊師兄，下次會係title到改翻